愈講愈似 C朗想返曼聯因為美斯去曼城

歐洲各大傳媒近期紛紛預測2位球王C朗拿度同美斯來季去向，有報道指C朗正在認真考慮回巢曼聯，其中一個原因係C朗預測美斯將會加盟曼城，C朗希望生涯尾聲與宿敵在英超重聚。

英國傳媒引述葡萄牙消息，曼聯近日正式向C朗經理人文迪斯提出報價，C朗正在考慮，但強調目前仍會專注祖雲達斯比賽。報道指出，祖雲達斯2018年簽入C朗，最大目標係衝擊歐聯錦標，但過去2年都失敗，而祖記在疫情下財政壓力大增，無法負擔C朗2800萬鎊年薪，因此打算在明年夏天將C朗出售套現。

曼聯與C朗一直保持親厚關係，當傳出祖記有意放售，紅魔即時作出反應，與文迪斯接洽，討論回購該35歲巨星可能性。

英國《太陽報》報道，C朗考慮回巢曼聯另一關鍵因素，就係美斯來季去向，近期巴塞隆拿傳出財困，打算削減美斯30%人工，美斯離隊機會甚高，C朗推測美斯將會轉投曼城，因此佢就希望重投曼聯，來季能夠再度與美斯較量。

用返賣c朗筆錢買

個智力比daddy更高一級
直比水鏡八奇

純以球迷角度來講 兩位球王再聚首同一聯賽係幾精彩

想睇佢兩個合作多啲

Gay

有邊隊波可以同時負擔到佢2個既人工

天水圍飛馬

2v11

中超

psg

等肺炎慈善賽啦

巴黎得點解鏝唔得？

想睇牙朗去鏝
美斯去曼多啲
咁就可以睇下 究竟美斯係咪淨係識踢體系波 牙朗係咪咩隊都啱洗
Btw 都係牙朗回家啦

伊巴踢到幾歲，C朗應該都可以踢到

C朗淨係玩搶點都玩到40

咁要有兩個波先夠踢

咁對面個陣可以係點

施丹 肥.朗拿度

澳門通緝犯

鏝唔係唔得
c朗唔會去鏝

咁就巴黎啦。
真心想睇佢地兩個加埋尼馬。
拎完歐聯不如攪個挑機賽。環挑各國聯賽頂尖嗰兩隊eg 德甲就拜仁多蒙特，英超就利記鏝城etc